波台手足普遍想唔想睇到熱刺拎英超？

當年李城好多人支持

想睇熱拎
唔想睇熱拎

想啦，但係機會不大

想車仔拎

想睇利物浦拎，反正拜登上台都一定陷害香港
不如益下利狗

中國城同中國利

打隊垃圾都失分,攞鬼咩

推

我想父哥拎英超冠軍

熱刺熱刺 下次大概可以

想睇維拉

咁熱刺攞好過曼聯攞

想孫仔拎

想佢斷腳

想您死

場場泊大巴
對鏝泊大巴
對富咸都泊大巴
一味防反